N 5. Wäimellän  sel 3 Februaril 1872 koggokonna kohtu majan
Koggokonna kohtu mehhe kes man olliwa Pä kohtu mees Jürri Waask xxx 2 Peter Pallo xxx 3 Jaan Zuhna xxx
Wäimellä pä Mõtsa ülle karja Johhan Kalling tulli ette, ja tunnistap, et Harjasse Kaupmees Wennelanne, om selle Kikka Peetre tütrekka Ewa Sibbole perrast oma kõnnolnu et Peter Lepp om Maidla Kõrdsin selle tütrekku man kats kõrd käänü, kui nemma selle wennelasse krami Tartõhe weiwa, sis omma nemma sääl ööd olnu.  
